我以爲自己會做一世playboy點知....

呢一個故係小弟寫嘅第一個故，希望大家可以比多啲意見令我個故可以寫得愈黎愈好。我會盡量密啲手更新

*畀 *嚟

Beginning

每一個人都曾經相信自己會擁有一段永不分離嘅愛情，我又何嘗唔係但現實永遠不如人意。

旁述激動地緊握話咪：「比賽嚟到最後五秒嘅時間球權依家喺寧光中學手上，雙方嘅比分喺43:45未知道勝利女神會向相隔十年再次進入決賽嘅黑馬寧光中學定稱霸九年嘅培道書院展露微笑呢？」

我從隊長手中傳過球此時我目光注視著對方的籃框，我知道我一定不可以辜負一直以來大家的努力，我一個箭步直接突破對方兩名球員的防線來到對方三分線前。時間來到最後三秒直接抽手射出一個long three便轉身高舉三分的手勢，沒錯你可能會覺得我好自大但這一種正正是我的風格因為我對自己有百分百信心。全場空氣和人仿佛被冰凝結半點聲音都沒有。

旁述：「入波啦！銘軒射入壓哨的三分波幫助寧光中學斷定2017年學界籃球決賽的冠軍。」我被人高高拋於空中全場都高叫著我的名字或許這些年來我終於證明了自己。

拍過照後我便離開了體育館因為嘉敏已在門口已經等我一段時間了。要女朋友等的確不是一個合格男朋友應該做。我和嘉敏已經一起了一年有多，回想當初我跟她修同一科選修科中史時已經被她深深吸引著，她那雙藍寶石般的眼睛配上深深的雙眼皮，高挑的鼻子，迷人的嘴唇最重要是她隨風飄揚的秀髮，笑容好像陽光般溫暖人心。

嘉敏鼓起腮扭着我的耳朵：「喂喂 諗緊咩啊你? 要我等咁耐你都幾大膽喎 郭生。」

我啊啊大叫裝作求饒說：「饒命啊 郭太我都係要你等咗一陣姐。再等你就食唔到你鐘意食嘅梳乎厘。」

於是我伸出手示意嘉敏拖著我，望著她臉紅我便伸手摸著她的臉奸笑道：「郭太你好似好熱喎洗唔洗我幫你降下溫啊。」話語說畢後她的臉變得更紅我哈哈大笑起來，她輕輕拍打我的背脊低頭說：「喂啊 笑完人未啊 哼！你好乞人憎啊。」或許這小孩般的打鬧只會在中學發生。

All we have is now

兩個人搭上紅色小巴肩並肩互相依靠著拖手直到淘大商場便下車，她看見新開的甜品舖像小女孩般拉著我進入到鋪頭內。望著她雙眼閃閃發光看著餐牌我便心知不妙，我聽到我褲袋的銀包偷偷哭泣，不過看著她笑我覺得什麼都值得。

有人說過真正愛你的男生身上只有五十元時他會給你一百元還會跟你說不用擔心他還有。

過一會桌子已經放滿了甜品嘉敏急不及待吃了一口後緊握拳頭，：「好香抹茶味啊，啲忌廉甜而不膩我全都要！」這刻她的樣子就與徐錦江飾演的鰲拜無異，我心想幸好嘉敏的性格有時像鰲拜否則我便會成為繼Cat girl男朋友啊Ken這位香港勇士後的第二把交椅。我叉起一片梳乎厘看著上面的白雪般的糖霜道：「雖然甜而不膩但都唔及你喺我身邊咁甜。」嘉敏的臉龐慢慢變紅默不作聲細口地吃起蛋糕。我就是看上嘉敏對外時十分social但對男朋友就含羞答答這種反差。就像

看一看手錶見還有時間便決定去淘大商場行街，我和嘉敏去到三樓的格仔鋪她很快就被一部little twins star公仔的即影即相機深深吸引，我問她：「你係咪好鐘意啊？」她搖搖頭：「唔係啊只係望下姐都唔靚，同埋好貴啊要成800蚊。」我摸摸她的頭：「咁又係最靚嘅都已經係我身邊。」我知道嘉敏是為了讓我好下台才這樣說但我跟自己說在我們一周年紀念我要儲夠錢送給她。然後便送她搭小巴我倆在繁華的鬧市中緊緊相擁著掌心緊握雙方的白色襯衣在霓虹燈的燈光下變得與別不同，就像舞台上芭蕾舞者被射燈照射著成為觀眾的焦點。

一首歌而愛你

回到家後經過一番梳洗後，我躺在床上打開手機聽著陳芳語的「愛你」，回想起第一次與嘉敏在Facebook的相遇，我記得當時我在facebook開post問人知不知道meko廣告中的歌曲是什麼時，有一個頭像留著當年MK直髮平陰帶著黑色粗框眼鏡的女生inbox我。

「Hi 你係咪搵緊meko個首廣告歌啊? 識啲嘢喎」

「Er…. 係啊 我都覺得首歌好好聽。」

「 嗱就係呢首啦 Enjoy～ >.<」

這一天我每天放學都會借意與嘉敏聊天，我們無所不談上至校園是非下至日常生活。但我們仲未在現實中說過一句說話因為我們並不同班，大家都只是離遠偷望彼此，對方別過頭時便馬上扮作與人聊天。

有人說過在中學階段經歷的愛情是最青澀最純真因為沒有物質的概念，腦海中只會全心全意想著如何令對方每天都過得更與別不同。

現在是人生最青春年華就盡全力去愛吧。

你出得太急啦，比小小時間我哋睇先

因為我黎緊會忙啲，但會希望keep到兩日一更或者一日一更

No offence
但睇得好撚尷尬

你係P仔，好難推post ，加上可能要考慮下排版，太密的話好難吸引人

清其實你兩個係咪識 有種幫佢打手推post嘅感覺

LM

之後希望會無寫得咁尷

明白 我要留意下

留名

樓主 我識你

原來你仲記得當年既事

呢個故係半真人真事

樓主真人好靚女

原來我開錯台

我以爲自己會做一世playboy點知.... (重新排版)